做Gym，每月比現金，唔想碌卡

因為怕張卡一比左佢，佢就碌我30年費用

有無邊間介紹？

康民

正解

屋企做